12點後我話事

你地仲有46分鐘自由

依家開始你老母個閪由我話事